香港地想搵份PART TIME返下都咁撚難

五月尾開始搵到依家
起碼都send左超過三十封email
全部都無聲無氣

想返咩工

唉 暑期工一樣搵唔到
sem break到宜家悶到抽筋

搵agent
做零售飲食，walk in 搵

今日先見完即有 我覺得只要你唔好一開始就睇錢就好易揾到 老實講冇經驗點會揾到高薪厚職

Send email多數都係冇撚用 打電話會好啲

最有用：Walk in填表同問》打電話問》send email》網上填表

辣殺

已經連 $35 都apply

無咩所謂

除左sales 同飲食之外
之前返過 真係唔想再屌

暑假咁多學生出黎做pt
呢段時間你想做salas同飲食都未必輪到你

今個月請左十個中學雞做暑假pt $38/hrs
仲有幾廿個隨時可以返工 而且日日都有人黎見工

35蚊都番
我果份46蚊正係玩手機都嫌低啦

At least 50 la

巴打有無介紹

岩，part time果d多數唔理email

parttime多數都係直接搵 即係交form或者去counter問
除非你係intern或者叫你send mail

得2個原因

1. 你太廢，就算要人用都唔想用你

2. 暑假工

是但fb搵蛇頭炒散都60

考保安牌做保安
一星期開得工

有冇巴打有倉務介紹？

屌 同樓主一撚樣
呢頭話急請人個頭面試完無回音 戇柒鳩

Sales同飲食要返一定返到
之前返過果啲鋪長期等人用

上網搵親果啲好多都無電話，得個email

同路
試過見補習 搞一大輪同我講九月先返
佢個返工時間到時班DSE雞都升左大學大專或者出黎做野啦 更何況讀緊大學個班 仲話想請人